屌你政府, 有汗出冇糧出, 林志偉主席應該出信表示反對凍薪

誰大誰惡誰正確
唔好當香港警察係CONDOM
林主席你話係咪
唔好卸班高官呀

係我就揸鎗射撚爆犯婦人個頭喇

司法覆核你老細個決定未呀?
大總統

支持

凍薪=無糧出？

無糧出睇下你地班人仲會唔會做違背良心既事

你以為呃OT錢就夠呀?

夠唔夠一件事，有無糧出又係另一件事

林大總統好波